有無人同我一樣 會成日襯屋企無人個時大大聲鳩叫

....
打機會囉

光復香港

有人先叫

時代革命

仲會做d奇怪動作

Jeng

樓主白卡佬

細細個會,好正

打唔打都會

呢個十點鐘嗌

一樣同伴

我先係肥仔

成個傻仔咁

你弱智人士

我廿鳩幾歲仲做緊 會唔會好傻豬呀

有啲想趁無人果陣瘋狂入樓主後門

我先系

正啊,間唔中發洩下係需要既

似你

肥仔

有無人都會叫 仲要叫到有回音

會唱ar死黑警，平時怕太高音唱得太好嚇親屋企人